到底有無巴打貼下之前kickstarter防水袋實物圖？

見好多巴打屌鬼話好柒要放
但有無實物上背圖